牛熊証食價問題

想問下d 人成日話牛熊食價既意思係現價比計出黎既價高？

咁如果我係到期日之前賣出公，其實係咪都公平？

p.s.岩岩google 緊牛熊証

買期指啦..

買入賣出價差1格呀，明冇?

不要瑞，只要法

溢價

指數好多都已經貼 0.001咁去

買一百萬股先差一千蚊咋喎

睇你點睇
負溢價個陣可以用平d既錢買多少少打靶位
但升個陣升得比人少

其實咪一樣，只有唔熟既人先會覺得唔抵玩

開低個價之後升返足真係大行只求打和

老散又唔諗下買果時已經係平左，想賣計完唔足又話大行賤，on99

熊就會成日出現，牛唔會，最多貼價

我都唔明，其實依家大部分既牛熊都係十點一格左右，有時你賣果陣仲會跳高左添

星期一係咪會高開？

關牛証咩事，雖然我入撚左好多牛

唔係0.0024以下先10點一格咩